有個愛自己多啲嘅女朋友係好定壞？

佢好少會付出
例如節日唔會想搞下禮物
假期我plan好晒行程都會話遠 到最後都去唔成
有時一段時間冇見 約到有日得閒
不過要喺街等我一兩個鐘先
佢會寧願返屋企再等多幾日先得閒先再見
前排我試過好抑鬱
佢都冇咩問過我要點做 純粹知咗就算
但係
我地興趣同性情都好接近
有時會同我一齊睇達哥直播
又會鍾意睇動漫
平時得閒一齊派下膠 好夾
問佢啲野又會好誠實
明知我知咗會嬲嘅佢都寧願講事實
琴晚問咗佢係咪鍾意佢自己多啲 佢話係

其實咁嘅女朋友係好定唔好
利申每次節日都會整小禮物比佢
成日都會等佢放學 等幾耐都會等
搞到心理有啲唔平衡

分手

但咩係

佢都唔係好愛你

叫佢食自己算啦 呢啲人好似唔識拍拖咁

分喇，一齊落去都只會係痛苦，ching你又唔係會改變到佢既個一個

但係有啲方面真係好好
好難搵到個夾我啲性格

你講嗰幾樣夾好多女都做到喎

你句但係
之後果d係朋友都可以做到既野
不如你地做朋友啦 適合d
佢都比唔到男女朋友應該要比既野你
例如時間既犧牲，關心，唔想對方失望而講既美麗謊言

我feel到佢係愛我嘅 只係愛自己多啲
偏向依賴 似變咗屋企人嗰種咁

咁你問下你自己想要咩
會唔會係你太理想化另一半要係點樣

以前我都係依啲類型女朋友
寧願係屋企睇動漫直播都唔想同佢出去玩
最後係我個ex忍唔住俾帽我帶
講到尾係覺得食住左佢
冇乜心機擺係佢身上

有冇好後悔冇擺多啲時間落ex度？

不如同女朋友傾下
試下改變下佢嘅心態
得你一個付岀 會好攰

朋友好少機會會畀閪佢屌

我會啊
但係仲諗緊點樣講先改變到佢

同我之前果個似足9成，雖然一齊既時候係開心既，但係我唔覺佢有投入段感情，只係鍾意有個咁愛佢既人先繼續一齊，而唔係大家相愛囉

冇後悔
可能一齊左5年唔記得當初鐘意佢啲咩
懵盛盛就一齊又覺得佢唔會走
一向都知我宅唔會因佢變 應該係唔夠鐘意
知道左喊都係覺得佢連分手都唔敢講
就同第二個一齊
好唔鋸不甘果隻feel

又唔可以話唔愛
但係佢就冇咩動力經營段關係

應該要比美麗謊言係咩事